馬鞍山係一個好神奇既地方

清一式大型屋苑同商場同遊樂設施
冇工廈,冇商廈,冇唐樓...etc
住好多人但係街上面硬係好似冇乜人咁
唔會似出面地透條路好迫好多人

香港最宜居地方

認同，食乜都唔洗煩惱。

因為條街冇嘢行
所有人離開屋企一係直接搭車一係去商場

係 成日覺得住荃灣啲人好慘 每日都要諗食乜好

本人乃山區居民
真係好方便

自從新港城裝修完之後真係唔洗出沙田，模型舖都開撚埋真係無得輸

食屎啦你 宜你老母居

美食沙漠同山區地方嚟架

馬鞍山多左好多人住.坐巴士成日都塞車

仲有冇邪骨

成日去馬鞍山戲院睇平戲

仲要難得咁多人都冇乜蝗